頭先一開機，電腦大爆炸

部機用左兩年半，用得都好正常

今晚照舊開機，開左一陣都未login, 部機已經出煙同有燶味，

我拆制頭諗住拎起顯示卡再開，

點知一開制就噗一聲大響，老母板發出應該，仲有火花，

爆完之後全屋跳制

想問點解會咁樣
同埋harddisk會唔會冇哂資料

巴打幫幫手

拎左宇宙通行證未

有冇相睇

跑車牛？

有相，呢度，
我睇過都好正常，見唔到有線/板燶左，
不過我見火花位好似係老母板後面

唔記得講，拆左個張顯卡係760黎

唔知係唔係

定係插咗拖板

係，我係用拖板，但十幾年都係咁

同埋拖板唔係好多野姐，
主機，moon，細電腦喇叭，長期唔開既printer

報應

有無落銅柱

拆晒野出黎清走塵，再裝過，再開應發現著唔到, 換隻牛就用得返

唔會死harddisk 啦

唔一定

我都係呢隻牛,底板,顯示卡(gtx 760 oc)
近排成日開唔到機 ,仲要開左一陣就自己熄

唔知你粒u係咪i5 4440

CPU 電源無插？

同一個箱，同一隻牛
好彩老母板唔同
仲以為見到自己部機

係咪三叔黎架

天氣潮濕？有靜電？
太多塵冇清？
砌過部啦

係
悠二list

應該唔會啦，前一晚仲睇完AV黎

咩黎